一齊狙擊廢老

好撚憎啲廢老企喺巴士條樓梯度左望右望等人落車讓位俾佢坐

因住仆撚死你啊

Agger 試過一次 咁岩坐左響樓梯附近
比個呀伯望到實

成日妹下妹下